我認為警察應用警棍制服疑犯而非開槍

首先，開槍有機會射不中疑犯而導致流彈，令其他人受傷。
其次，警棍是手臂的延伸，使用上來更加靈活，而且警棍可攻可守，攻者可以攻擊疑犯的手臂乃至其他部位，令疑犯無力作惡

守者可以用作格擋之用，每當疑犯劈向你，你可以猜測佢到底係由上而下劈，抑或由左右劈過來
一旦成功格擋，則可以換取一回合攻擊機會

請問其他同學有何睇法

其實可以空手奪白刃，不過學堂無教

應該用念力

太危險了
至少要有警棍 防守

我認為應該由省港澳特異功能小組執法